［深夜西波］狼隊 對 利物浦5

LM

好撚仆街

4:00

個1001俾人搶左

笑到不行

改下名呀 陣間可能會好西

唔改都知西啦

Canon巴個1001

霸氣少少啦

本身想打聖誕亞軍

25軒

本身想叫 直搗狼巢

軒不嬲都係獌迷

推成頁比人一下ko

比狼咬嘅西波

今晚同個長居英國客人食飯，佢一再話利狗今年好大機會champ
仲話I m happy about sack of Mou

但係佢捧利

笑4

佐敦軒達臣：利物浦準備好贏獎盃

利物浦只要今晚擊敗曼聯，就可以重返榜首。紅軍自1990年後就從未染指過頂級聯賽冠軍，在2014年紅軍4月仍在榜首，可是謝拉特對車路士跣腳一幕，亦同時令利物浦把冠軍跣走。

福仔信曼聯靠聖誕快車反底

現時紅軍隊長佐敦軒達臣坦言沒有忘記者一幕：「我不能忘記這些經歷，今年我們陣容完全不同，但機會再次來臨。」

「我不喜歡回首，我只專注為球隊贏波，贏得越多越好，為球隊爭取獎盃。」

「我認為我們已準備好，絕對有資格贏得獎盃。」

「我充滿信心，我們陣中有很多有天份球員，相信不久將來會贏得冠軍。」

利物浦自2014起就未贏過曼聯，高普希望可帶領紅軍擊敗曼聯。

軒達臣表示利物浦對曼聯是場舉世矚目的大戰：「兩軍都有世界級的球員及領隊。」

「紅魔陣中有不少世界級球員，我已忘記上次贏紅軍是何時，可能看到他們現時排名會有點驚訝，但這並不代表他們不濟。」()

佢好自卑

唔小心誤中1001

熟悉既利係時候返黎啦

hea topic

是但啦 贏到先叫聖誕冠軍

岩聽

虎 > 狼

4點閪波

狼虎之年

如狼似虎

今晚變左虎落平揚

岩岩先發現我user name都係虎

樓主+懦夫

=虎虎生威咬死狼

4點

自從炒左摩狗後 班獌狗又開始寸77

駁唔到

騷絲黑柴
得熱誠冇戰術

佢地依家仲似蜈蚣

瘋狗症戒備訊號現正懸掛

獌聯食撚柒屎啦

今晚有冇邊式手術刀睇

邊式重炮

摩式派膠

今晚應該出軒

虎式自信

盧卡古原來死咗老豆

今晚捱夜睇軒式生果刀真係不了

邊個話生果刀篤唔死人

其實今年同上年一樣，最唔期待既人最有表現
ox同哥基利真心就算後備出場都好努力表現自己，唔會hea
btw真係好好奇點解利一直都無乜更衣室問題

因為有個更衣室大佬睇住，係邊個我唔講喇

軒大方到 以德報怨

喺迪克ab殺狼夜
老虎撚派膠為狼除利
唔駛用劍嘅
用老虎撚就得啦

老虎撚派晒膠，老虎撚的確好使

屌，禁平安鐘啦

大炒吧我利

樓上痴Q左線呀

篤一千下先篤得死 場波都完撚左

有冇睇白虎點秋香

屌 發覺利撚facebook page留言全部反軒返到出曬面

反*

點知我利今晚比人大炒

要狠狠地教訓一下班友

完全用錯「點知」呢個詞

利要比人大炒456了

深夜西波
西波西時間
利post 啲名 可唔可以有創意少少

樓主靚仔 聖誕快樂

咁係西呀嘛

今晚如果輸波又要預備潛了
做唔到獌狗果種輸波仲聲大夾惡咁戇鳩

下次畀我開好過

你出邊俾班狗針到仆街

今晚有無得睇你

講埋以德報怨下半句先得架

你地直落

無心睡眠

深夜西波

今晚踢？？ 唔係聽晚咩

訓 起到身就起唔

好撚熱

訓左就起唔到身

0:1
軒隊

又濕又熱...

明明前幾日話4度既

BINC
好似係CXXXX-MXX-Dream

十二月都咁熱

台長幾時先會涼返

下星期中

已經要開番冷氣

開左風扇同串蚊機
一熱少少 啲蚊又出返黎

Wtf is 串蚊機？

由佢地
得佢地先會咁上心
得閒撚吓佢地都幾過癮

❤️

仲唔訓，想做假利？

WEST BALL

好喜歡他

好喜歡深夜西波

禾都係

仆街一點但好眼訓

月巴

PSG have asked Liverpool about loaning Fabinho, according to L‘Équipe

出面咁多燈post

得，借番包皮俾我地

坐穩正選啦仲借比你

垃圾軒要唔要？free
加送吉祥物屌摩一隻

借隻Alberto.M 就ok

想借Fabinho 真 係

睇完可以即刻落街食早餐返工
唔使怕嬲到訓唔著同失眠

早左起身

屌點等到4點呀

都早左幾多

又中廢黑卡 連續兩包都係
比我中返次基沙文果啲得唔得

呢隻狐狸黎喎

是但啦都係死㗎喇

自膠 maned wolf

一陣落去酒吧睇波

希望coady報恩

下個po名試下用狼字作多啲嘢 次次深夜西波好悶

咪臭系

狼來了
餓狼傳說 味幾好

上個post尾有唔小idea，但樓主都係開深夜西波

準備去訓

準備比人456

小紅軍與大灰狼？

咁夜推唔推到下個post架

利狗vs大狼狗

我玩fifa player career 踢利 利收115m賣基達比巴黎 31m賣糟糕ac 之後就唔買人 同現實一撚樣

應該去到開打找卡數

ok

好眼訓聽日又要番工

返10點 睇完訓3粒鐘

醒左訓唔返

應該捱到4點岩岩好訓著

好想要rttf van dijk....

weak

唔似得你地D老人家唔使訓

同路

喺外國唔洗捱夜睇西波

出陣未

等到好撚眼訓

已經想瞓

#LFC XI v #WWFC: Alisson, Milner, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Keita, Mane, Firmino, Salah.

渣

Subs: Mignolet, Clyne, Wijnaldum, Lallana, Shaqiri, Sturridge, Origi

Jordan Henderson makes his 300th appearance for the club

Keita終於回歸中路

#LFC line up v Wolves: Alisson, Milner, Lovren, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Keita, Salah, Firmino, Mane

唔係啵 諗諗下隨時係上場咁
沙拿正前 費奴攻中 文尼右翼
又推基達踢左

今場點解唔左米右佳呀

呢條中場 決定睇

見到個陣就想做假利

4411 痴線

好有機會

全隊猁狗飛去狼隊主場途中空難斷腳分離身亡

睇goal個陣寫住4411基達打左

屌魔bench都冇

廢中

神軒邊爐一齊出

佳子

First time Henderson and Fabinho start a game together.

真利點名

又米拿右閘

右邊出埋老母就完美

Fabinho, Henderson 同場

點解係要比基達打翼

期待

沙拿做箭頭 痴線

等睇hendo被traore撚到食麈

失波後面仲有jelly同vvd,冇中間咁危險

當咗佢係恩尼斯達

出神軒訓得
100%既唔使睇

今場邊個仲敢攻我地右邊

希望有力子睇下

出bino解放隊長

中門大開

屌 比清又反

有力子睇即係80分鐘仲未入到波

The skipper makes his 3⃣0⃣0⃣th appearance for the Reds. 🙌🔴

應該433 既

出神軒 = 贏硬

呢家唔操下後備
快車又勝利十一人我屌死高普

Jelly 攰死

不過今場應該冇cs

Moreno misses out on a place on the bench. Wasn’t in photos yesterday so may be that he has a knock.

暫時操得一個 14號

希望coady識做

是但啦

贏/和都偷笑啦 狼隊主場硬到咁

講真下場出下廢摩 jelly咁踢法好難挨

今場贏到兩粒好收手留力踢下一場

米拿ready

下場米拿踼左啦

算好啦 快車踢早一日 週中又無聯賽杯你踢

做乜又唔出佳尼

中間隔咗4日其實ok，當然最理想緊係有得抖

今日係軒300埸

同高普踢波 可能今日踢完聽日又操

利物浦 Liverpool Kop End

2018 聖誕賽期中，20 支英超球隊中休息時間最長的是：利物浦，將於 14 日內作賽 4 場！聯賽頭五位，熱刺休息時間最少，須於 10 日內踢 4 場！

但係隊友最難踢

對手

頂到呢個鐘真係頂唔順
訓先

呢家先黎訓
weak

平時1點鐘就訓
頂到依家已經bonus黎

呢場贏唔到 FA Cup都係咁先

咁好笑 頂到3點半先黎訓 咁頂黎做咩

Weak

直落揮手

高daddy又試陣

原來狼隊3連勝

就黎4連勝

準備哭波song

要俾狼咬了

恭喜狼隊4連勝

應該叫天黑請閉眼

準備點名

4點先黎踢波 你地唔洗訓 我地要訓呀

YNWA!

大勝吧！利記

YNWA

大勝吧

屌 肚餓

看利被狼食

link

好大雨

真利 報一弓

報到

好眼訓

You will never walk alone!

現場落雨

好眼瞓

好肚餓

準備睇西波

呢個時間好過2點,3點

個場幾型

天要亡利

好撚大雨

洗唔洗咁好feel

咁型既狼隊主場開場

假利上水

西波開始

終於一敗

狼隊主場踢場波都要放煙花燈光表演

地獄主場

深夜 大雨=西波

Big6殺手

直落
好撚肚餓

放曬煙花 慶祝利記第一場敗仗

真利們，大勝吧

Coady 依家咩料

睇個天氣都知係泥漿摔角

落雨都放曬煙花

又受傷

真利

軒式手術刀

早兩個星期j過既軒bin基

NOW 有何輝

見証今季首敗

coady報仇記

好撚凍

Coady bb

feel到keita第一球

唔算掛，前排高普fd先贏完

咁大雨ab會唔會派膠

強隊殺手

好精神

基達又係左邊

Coady 回家吧

沙基利又要繼續踢後備

又大雨又凍

堆巴西人同非洲佬

邊爐

醒

米拿打閘都係慢

毒梟上場打得ok又無得出

真利留名

落大雨

因乜解究短兒救左鳩普咁多次都咁少正選打

HENDO 向前交

彈彈波

某隊個馬達都係咁

軒踢左老母個位

D link 疾到

比人屌打

bino解放神軒

BINO

邊奴

Bin no....

今日利成日傳波比人

ripple 個條唔錯wo

成隊咁膠 有暗踴

軒又贏

嚇到瀨屎了

嗰個查o 爾咁大舊

咁快派膠

Ab無驚過咁

迷邊又輸

防中真係唔可以失緊要過一切

迷軒黨上水

雞達打左真係麻麻
希望燈到助攻

live po嘅先係真利

Ok

咁大雨ab仲咁輕鬆
真心驚

到底廢中擺4411 係轉左個腦定跌左個腦

上場已經完勝左

真利上水

狀態好似一般

又要屌成隊辣殺利

對面唔差

幾難踢

Wolverhampton得6度 仲要落雨

老虎

法國踢親作客都係唔識傳波

世一

邊爐有冇試過咁大雨踢波

L6

屌哂全隊啦 廢撚到

米拿真係好calm

對面d防反好有目的性

自信王世一真係痴撚線

基達禁區頂好J到

基達個球咁都冇foul

痴線 人地兩腳 中鋒二傳 射得

基達

唔止一球

就輸

對面已經幾下有威脅反擊

仆街 狼隊咁撚勁

VVD呢啲1V1真係守得好好

0中龍, 輸咩

次次都係將軍追人

佢地中鋒係二鋒黎
已經5g6a

懦夫比人弱點進攻

真正敵人係隔離果個

幾好睇

殺利唔使用劍既
用老虎撚就得啦

又落雨

原來coady做埋人地隊長

對面個反擊咁似我地上年d波概

好撚勁 又快又大隻

vvd

Sign coady la diu

Coady幫下手啦

高普放沙拉打箭頭真係好on9

Vvd入得波未
下下都咁靚

啲腳法好到

對大巴隊就會咁踢

手指指唔現位 硬係覺得後場猜波遲早失波

vvd勁到 仲識cup一下先射

快車期
作客
大雨
一睇就知係失分劇本

Vvd吸果下好撚型

VVD好撚想入波

ab

軒射龜.gif

冇位跑咪用黎打中間拉走人 有咩問題?

你知我知

AB

踢得仲累過上場

人地進攻仲撚似入波

邊爐勁軒隊幾個檔位

比人禁住踢

大雨D波甩手

換番米拿d角球好J番

vvd差d又黎料

ab又撲出中間

落雨加速消耗

岩岩先差D賴野

勁過LKK

邊奴勁到

改變左方向呀大佬

有無acelink?

咁撚大雨

原來前利黎

Ho big rain

大雨到痴線

NIGGA TK

平安鐘

俾世一改變咗方向喎

屌你鳩迪都唔識

Can they do it on a cold wet midweek night in wolvehemton?

狼隊轉方向又準又快

陪太子讀書

英國呢兩星期咁大雨

1月回購啦

Lm

以前預備組隊長都唔識？踢防中既

大雨到 腰斬吧

真係輸波格
畀人d反擊咁射法好快出事

對面咁快想換人

呢d都識喎韓狗

Teamkill

對面真係好勁

快d入球波定左驚先

真係唔識 好似好勁咁
點解要放走

bino長傳
跟住垃圾軒
幾大對比

胡師傅對波好撚勁

軒撚除左傳波俾米拿仲會做咩

高普係咪試緊陣可以出到水貨+交屁打右邊

葡萄牙幫有料到

有長有短

軒又屌隊友

上場超頻足球又冇撚哂

成隊頭dup dup冇啦冇啦

軒呢下回後

唔好係依場踢

再超頻傷到冇人踢架啦

沙拿！！！

無可能場場咁打啦

0:1

真係on lun 9

SALAHHHHHHH

keita會唔會又傷

GIOAL~~~~~

bino

Goal!!!!

腳背痴線！！！

水貨

好撚慘 基達成日比人踢

邊爐，沙拿

儲氣啦 下星期痾鏝

Bino落底都有埋

k8

Bin no again

呢場真係好窄洗 咁大雨

bino助攻

兩個水貨

bino屈撚到

文尼打右真係勁好多

又助攻

屌 之前個bino替身黎？
岩岩兩場先返黎

水貨笑了

又係bino

Bino靚交

Fabinho

邊爐真係屌打軒

水貨終於識笑

迷邊

水貨終於笑

係軒撚既話呢球一定冇撚左

養生 超頻間住先係長遠呀

Yes
Salah
法賓

水貨GOAL

bino 同軒真係兩班波

水貨呢個走位

邊爐爆發得好合時

軒仔學謝隊乖乖地退下來吧

依場落大雨都踢超頻真係會死人

入一球先好踢好多

終於識笑

岩岩vvd傳比軒 佢一野鳩彈返比vvd 個下睇到做乜撚

邊式

邊爐靚到

bino+salah

Salah salah salah

Bino勁到

隻腳怪到咁都發到力

好

換走把軒式刀 ok?
對面幫幫手踢傷佢

場場玩瘋狗真係打FM咩

迷軒：呢球俾垃圾軒嘅話直射入左啦

季前賽一半人話邊爐 係入錯貨

呢下好瀟

法賓奴愛助攻

LOVREN

軒可以安心去返最佳位置了

高質到

L6 笑左

水貨終於慶祝

路夫幾球都踢空氣

世一假腳靚啊

今場真係處決黎

世一fake晒對面

水貨話 屌終於有人識餵波 老壞安慰

呢下真 睇到火

咁都射到

射波有軌跡

邊爐愈望愈型 幾有親切感

喂 老虎。。 講錯野啦

世一中堅

頭先係咪有人話點解要放coady
宜家知道未

廢柴黎 冇得救架啦 等2件中堅復出啦

場場都水貨添啦 你聽佢地鳩UP 而家軒同邊爐一齊出都要反軒根本ON9

認同

老虎今日冇jel頭

個4411 幾好 冇塞車

一係紅牌 一係對面幫手

L6假動作

高普處理bino 真心讚

Diu7 L6

忽撚咗？

幾on9先會想自己球員傷

老虎撚又想自爆

暫時廿分鐘
一下比人撚落地
一下踢空氣

落雨呀

趁地淋啦 你呀

Good ah

L6粒計時炸彈

開完自信mode實出事

乜撚野叫一係紅牌

有自信的儒夫雲是最危險的

邊式手術刀

文尼打右 勁好撚多

自信王

痴撚線想自己球員傷

On9仔
自己球員都詛

vvd +老虎
bino+垃圾軒
反襯

傷又唔洗 以後返去後備席坐到70先入黎就ok

佢地都唔係睇波 係要搵野反下發洩下者

後防唔好爆呀屌

迷軒迷到忽撚左？

睇得出jelly仔特別攰

屌你軒有冇9成係回傳返比條友

屌你老母知唔知自己講緊乜

軒撚擺正係邊爐隔離 真係豬八戒照鏡

幾憎都唔會想自己友俾人整傷呀嘛

係
唔想佢傷=迷軒

個超級大後備唔爭氣冇計啦

邊爐幾時學埋軒式手指指

一世迷軒了

之前仲放哂風話會放邊爐

左米右佳咪得囉

今日軒唔差啦
唔好盲反

係p$g 想買姐

頂埋阿鏝應該搵屌摩/米拿踢返兩場左閘俾佢抖下

80m放
fsg

基達成場好似吸傷咁

基達要諗諗緊 佢果面防得好兇下

後防全膠化

可以再好

對面下下落腳

jm

好心軒就自己躝啦 根本全連登利迷心願黎

要求唔高，出到火焰射球就一世唔反

Miss左 邊個入波？

占士米拿係唔係英國盧均宜

沙拿

對面唔俾K8推就早d交啦d波

留返曼城果場出

Timo Werner點會有可能加盟

對面壓到jelly個邊冇波到

反軒還反軒 反到想佢躝既係咪假利黎

米有洛一式影子

JM真係踢咩位都得

要求唔高唔派膠，唔好只傳後

黎多次車仔

副隊

咁廢不了

好撚勁

真係完全唔似三十幾

好想反軒，後傳

認真。。贏緊多個兩球d 時間出佢浪費時間。。係對佢有信心的

大十字 踢乜位 都不失禮

好撚得意 軒搞撚到成隊慢哂唔撚識攻
一贏緊波又撚識護住 戇鳩
咁你地當我假利啦

當休息下啦冇波到果時

米拿真係一名波牛

alisson 對腳真係好撚值錢

應該唔係 岩岩忽成班戇鳩圍屌

DIU.....沙

其實唔識睇波咪認

文尼呢球

食海鮮味

自己俾人屌啲咩都未知 高質到

想人踢傷自己球員再話人on9 好野

人地閘得靚姐

文尼打右真係勁d

交屁做啲嘢未？

垃圾水貨

差d

佢地愛之心切你又同佢地真心果下好笑

文尼打邊=有表演

仲想控

把握

Bino派牌真係好正

沙拿今日d first touch幾好

唔鐘意還唔鐘意
唔洗想佢傷下話

屌廢奴依球又你哂料

其實今場成隊都踢得幾Sharp
只係狼都踢得好好

前線3個可唔可以照顧下亞洲既利迷
快手入多幾球收工得唔得

認真今日利記打得好好 用d space 用得好

同埋哂太多機

左路今日

反軒還反軒 軒係唔啱踢進攻波
都唔洗咒佢傷出場又叫佢躝下話
返最佳位置咪得囉

講波佬又認錯基達同文尼兩隻力架

搵基達打左翼真係on9

F9打假狗真心勁

f9沉到....

基達真係好撚鍾意上腳

落埋雨真係認唔撚到

Keita入左中鋒位....
幾時講下Mane/Salah入中鋒位ar

遠睇係幾似

咁都沉？

高帥妙計安天下

駁好多波喎

rb都係咁

坐後備咪算囉，咒人傷出埸咪又係累番自己

今日對佢D招呼無咁貼身 支點作用都好左

人地係咁踢開

Jelly

法賓奴點解可以突然容入咗隊波 高普呢下真係勁

明顯攰

傳中球角球都要練

唔係呢兩個情況
廢中會換人咩

狼啲反擊好有威脅

Kai 達出名控波痴腳推入禁區架wo

但係係咁甩

狼隊4射 就黎多過獌

coady想報恩
為什麼要等

coady報恩

你最識波 我地on9丫嘛

拉到勁闊

咁佢都好癡腳既
好過交屁...

咁你屌廢中排陣on9 啦 關軒閪事咩
反軒都知軒要打防守穩陣波既話唔差
反軒洗唔洗反到咒到佢傷出又要佢躝啊

屌你今場作客 出雙防中 軒逗住比邊爐發揮 岩晒你地睇
都仲要詛 你搵隻碧根包華黎呀

Off

呢隊利物浦真係好恐怖

後防每下都挑戰緊大家心臟

米叔差啲省鳩廢中

我企左係度

作客仲要打主攻等人打後擊 狼隊打得仲好過獌狗

我覺得幾好睇喎

橫向解圍

米拿

雖然今埸好睇但可唔可以快手入多兩球收工

一個字：級數

狼隊勁過獌狗

落雨真係搞到地濕9晒

攰都頂住呀，唔想見到屌摩

踢到仆街仲追緊波

狼隊虐老

LOVREN AGAIN

主場同客場點都唔同D既

仆街盤球

世一中堅助攻

WA老虎撚

佢咪出聲啦屌

世一好野呀

幾時肯賣走世一中堅

兩個字輪換 佢又唔係必然正選
宜家米拿又要打閘 中場場場4個出3個
定係又想玩返上季勝利11人？都唔知有乜好屌

老虎係咁黎料

高美斯幾時出得返

真係點估到有人會迷呢件垃圾

屌你老母懦夫真係碌撚黎

世一要熄IG了

屌，老虎

預左有人屌老虎

狼梗係勁過狗啦

米拿可否不要老

懦夫屌你老母

懦夫雲愛助攻

笑死 好過馬貼都講得出

對面仲中鋒成日拉我地中堅出去
米拿拉入少少補位 人地就不停傳去米拿果邊

懦夫又派膠

搵老母打中堅都屌打佢

就嚟要出老母打中堅

又幫利迷練心藏

同埋今場俾對ge pressure都唔同啦

對面全場緊迫

Ab

L6 每次自信都好嚇人

不嬲都盲反老虎
佢黎個年d表現仍然瀝瀝在目

次次睇親老虎打中堅都係虐待緊自己個心臟

條友盲毛黎，講親老虎衰野就發爛渣

AB又差啲cup出事

高普都知佢咩料啦 放佢打第4中堅
真係逼不得已先出

好記得唔肯輸角球0碼橫傳俾米仔

成條後防線都利化

落雨就唔好賣弄腳法啦

ab又想玩 咁快唔記得?

馬貼難得踢返起 點知完場前 唉

領先左其實可以轉返433

爭啲爆

但最後唔係佢熱血就已經玩完左

打得好辛苦

佢同屌摩呢d罪人根本留多陣都哂人工

老虎撚個腦壞左阿

今日條後防線 一個老 一個殘 一個懦 得返將軍carry

居然唔洗輸呢球

文尼掉眼淚

差d輸

屌 嚇死

梗係養生4411 la 433 要好多跑動

慢鏡矇到 幾有feel

啲防守有啲抆水

頭先果球係交屁閘到

咁都無吹12碼

邊奴D身位開始出黎
可能呢樣野係佢踢得好左既原因

又比人話黑咖啦

屌你咩文尼

涯打緊 快啲完半場啦

淨係識反擊入波。。

世一中堅幾廢下

就爆

開左自信mode

又謝拉特上身

快完半

第一日睇利咩

港超級數控波

基達又黎

ADAMA都可以頂輸

小心啲出腳依吓吹得12m

佢俾波好舒服，隊友一定鐘意

又係靠ab

瘋狂派膠

屌基達 人地睇住黎

要不是alisson

屌你輪流派膠 做乜柒呀

對面反擊好撚快

基達e下

就爆啦頂

水戰真係好瀨野

基達好差

米拿叔唔好又傷

諗起lucas都係

弱隊出鋼門

....

出clyne打右閘, 換米拿頂jelly左閘仲好啦, 俾jelly抖下

就黎打死雲將軍啦屌

希望半場見到沙短

懷疑地下好濕 出曬事

基達半場OFF啦 打左邊真係雞肋

要米叔對快翼真係虐老

Diu 米拿叔又傷

唔洗懷疑 直頭係重水啦

狼隊迫搶 同一腳波好勁
中後場輪住爆

兩閘唔好標波呀

今埸神軒其實打得幾好
落雨有加成

黃雨咁

比波力度應該好難控制

香港既黃雨

利都係要靠要水貨

感覺有好多積水

上腳果D 球員好易甩 防守起步都會慢D 難打D係

基達除左頭幾場 真係...

終於半場啦頂

落到咁大雨仲踢 用多一倍體力

個地越濕越重腳頭
神軒越勁

基達踢緊乜

文尼比波時間咁差

頭先個下one two

場場都係啦
仲好意思著件8號

早幾場幾好阿

老母會好快出黎

Keita呢場好差 判斷錯曬

出clyne 啦屌 廢中虐老咩 上場明明打得幾好

下半場失硬波

基達WTF?

軒手指指然後一嘢俾人fake過

基達仲要浸下既始終踢得唔多

正常發揮

基達唔好再打前啦

唔怪得 狼隊咁屌得住
贏係個落雨主場都加唔小分
molineux真係地獄主場

keita膠夠未

keita呢兩場都唔多掂
反而bino開始上力

發覺睇l6 真係好牙煙

好多失誤

基達個位沙短踢實勁好多

keita

佢知自己會失位先叫人補位 大智慧黎

其實根本唔應該叫基達打呢個位

米拿換啦 唔好傷
基達今場好多決定都做得麻麻

始終覺得基達唔岩位 所以踢得咁辛苦

keita打左真係麻麻 啲波又唔係圍住左邊做

但佢企中場位 仲係咁上腳 係咁失 好大穫

應該冇乜諗法差得過呢個諗法

基達鳩到

今場睇老虎真係睇撚到心藏病

軒隊預知未來

一早應該用佳

沙短踢左難講

好大雨兩邊都好膠
睇老虎踢波睇到心臟病發

咁都比廢中諗到擺keita打翼

屌你老母

Why not both 勁

基達食左屎

廢中d諗法

邊爐係咪龜頭走左之後第一個光頭球員

出拉子

keita打翼本身就錯位

執咗好多屎

Bino 上力得黎兩場都有關鍵個下抵讚
基達俾啲時間啦

狼隊食撚咗春藥

落雨都好大影響嘅 又唔可以怪哂基達嘅
不過下半場要換一換

後防有少少疲態

打返傳說中既執屎位

廢中依家場場都試陣

都可以 被動提升神軒能力10%

基達俾人撞到波都hold唔到

佢球球都係咁 搞到後防勁大壓力....

一定要補返個左翼啦
成隊波無人踢到左翼位 表現最好已經係文尼
想念 了

基達一下回傳，一下衝死位

老虎一如既往咁廢

Sorry各位 我對我頭先失言道歉
飲住酒睇波 係咁上下

岩岩果下係expect jelly係果個位 但係今日jelly少左上前 左邊支援少左
另外呢d波都唔俾keita踢 pick up狀態 磨合下 唔通成季bench呀?

如果呢個位有25古

法邊爐又踢好多？
仲要轉會都玩左兩季

因為有老虎加落雨 係咁洗腳

基達打左翼唔知咩玩法
勁on9係咁失誤，企位都錯哂
可能廢中打fifa試返黎

出佢出嚟派膠又燥底踢人輸kick俾人追和
見過好多次

穩定性好差，成日都有蝦碌鏡頭，下下都要靠vvd同ab神救真係遲早出事，鏝呢方面真係好好多，對住中游都可以㩒住踢

懦夫同拉莫斯基本係同一類人黎
無料 多手 自大 唔認錯 扮大佬

到底老虎點解上季打得咁勁

有世界第一中堅場場都好有爆炸性
之前將軍高美斯穩到仆街
條撚屌真係嚇死人

下半場應該比人針著米拿同L6果邊黎打

基達同明爐換位

出佢唔係問題 放錯位係重點

屌你老母懦夫

靠哂你頂住

咁交屁打右又真係好好多喎
呢兩場都唔錯 前提係jelly有力打曬全條左路

懦夫真係好撚垃圾
睇撚到燥
彈個波比人差啲助攻
食哂位頂唔贏
同米拿爭波頂
屌你老母

我軒同邊爐輪流插上效果唔錯
反而Keita 不如返落嚟中場或者打中間啦 明顯打唔慣翼位

好掛住小vvd

咁既狀態放中間失波仲大獲

Keita個定位係乜

出Shaqiri

其實係咪想當佢狜咁用
但啲直線都唔係果回事 又冇一招

今場兩閘押上前出好少波

得罪講句拉膠點都勁過懦夫
有頭鎚 制空力都ok

人地玩逼搶仲出拉同人彈彈波咩

Jimenez狂拎到係第一點 再彈比adama爆 遲早出事

draw foul / 幫對面打多個

回想古初初黎咁囉 打多d 應該ok

無睇過皇馬啲波
但公道啲講句
我覺得拉莫斯應該無懦夫咁廢既
雖然我都好撚憎佢

沙拉鳩下鳩下但都變左神射手

咪係 老虎咁撚高大 但成日唔夠頂同撞

沙拿入波 第一件事攬vvd 化表咩

咁難得明奴出現番，你又掉左佢

起碼波底好同快

跟本成條防線係靠vvd加ab 老虎係嚟雷

咁又唔好講到鏝咁神
記得鏝對狼 狼都係好多反擊攻勢

唔要懦夫了
換best frd

古初初黎d直線勁到傻

軒

好耐冇見過沙拿入波係笑著慶祝

今場水貨打g 點唔差 好過擺交屁打10號位分波先

狼隊幾勁

呢隊狼隊都幾惡 要慢慢黎

下個topic 屌你老虎

身體質素唔係同一個class wor
拉狗速度力量頭球都勁老虎兩班
老虎除左自信之外冇野係世一

基達陰公豬 又撚鳩佢打翼
神軒唔洗練進攻啦
剩係練防守 執屎勁
但係搶斷仲係廢
洛夫雲真係信唔撚過
成撚日無壓力犯錯
1月買到柏華特就好
可堅可閘

基達踢緊咩呀
無身位、傳波唔到位、迫波唔夠硬淨、進攻決定猶豫不決，睇左半場仲衰過老母

其實狼隊真係幾勁
又有鬥心又狠
不過作為佢地對手我完全覺得佢地好撚煩

百屌添

讓條左路都暫時ok
打住先啦

幾刺激

king

高美斯幾時好返

唔好咁講
曼城就係係依個地方失分...

快少少出Shaqiri/lomo kill the game

換沙b啦 好驚對面個金毛mk 成隻顛狗咁

俾拉子踢可能都好過基達

以前打前鋒㗎條撚樣 中堅嚟講都五大啦公道啲
係狗啲 但條撚樣唔係扮大佬係真係大佬嚟
一嘈交第一個衝上去 懦夫含撚啦利迷都係咁講

沙短打左翼唔得咩

狼隊真係...
D傳波又清脆又毒
要被屠了

睇老虎最嬲係佢明明夠頂夠撞但失位失誤失到玩鳩自己玩鳩隊友

頭寒了

懦夫真係笑匠黎
躂Q 漏頂 走甩人 咩都齊

對面隻查奧爾第一點完爆老虎

狼隊d反擊快撚到
隻占美利斯搶到交落去比隻mk沖

我有預感世一中堅下半場一定派獲大膠

我知你知單眼佬都知
係廢中諗咩我哋唔知

之前對狼隊一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比coady你地.....飲水完全唔思源

狼隊猜兩三腳已經拉空曬，係差埋門一腳

狼隊8射
半場多過獌

隻mk幾快

驚驚地對面換入個7號入黎撞

小心比人cap出公海呀清

Jelly明顯攰 回防對位都唔夠好

Agger

呢個如果平平地買黎打左翼有無得諗

我諗落雨影響大d

條友一拎到波就想同你跑一百米咁款

無 團隊意識=負

唔貪心 0-1完場都好收貨

狼隊真係踢得好
唔係ab真係輸左

有無人好掛OX

可能想學人地愛sir 個套
人地用2和b曬人力 我地用的基達
下半場挨沙狗禁制
不過廢中條友無愛sir 咁快換
起碼70分鐘

唔知幾時先見得番36射

狼隊體力化得黎又好默契 switching做得又靚
呢種打法唔怪得剋強隊

狼隊迫咁緊 體能消耗好大
60分鐘換沙短出嚟衝應該有進賬

其實狼隊踢得幾爽

Ox子死假利

一套program用到尾

老實 咁既時間既波
好耐未試過有得J

真

暫時唔覺得有邊個踢得差
甚至覺得今場嘅控制力今季嚟講算數一數二

本來領先後唔快同對面快打快
但狼隊嘅快反套路更成熟
加上有我方世一中堅連番助攻
好易三兩下就比人打到入腹地
我覺得可以考慮下同vvd換位
打亂對方支點連線，減低快反壓力
另外今場必須早換人
老母、沙短、奧歷治都應該啱踢

隻mk冇得跑既話同文尼仲差幾班
佢d射波冇記錯係柒到仆街

停雨

依家都廢事睇公海
贏波先出去激吓佢地

播fifa ost

似難教 利無啦啦捉隻妹妹入黎做咩

講撚到天下無敵
次次即討都冇撚左佢

人地就係體能勁
成個半場越逼越有仲要搓得好

btw沙拿真係好難捉摸
究竟慶唔慶祝既準則係咩

好似係利第一次踢星期五夜波？

其實文尼算係好肯去夾其他隊友

TAA

有佢老友係到

doherty幾勁 對找卡數就係佢絕殺

艾利巨唔好再甩手牙 岩岩甩左次都嚇左嚇

法老王報夢俾佢嗰晚就慶

仲係咁大雨

都係輪換下
同最後駁波換出黎推下跑下

算啦....仲驚喜過連拿第一季

啲力架紙造？

變左3中堅？

好似細雨左

交尼呢下

雞達

文尼右生好多

水貨交屁今日啲比波幾爽

快

水貨ok

今年freekick有威脅好多